呢場運動只要仲有一個人堅持，我都會繼續落去

你係咪同我一樣？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Same

同路

一齊堅持落去

一齊努力
攰可以抖 但唔可以放棄！

喺!
堅持到得返自己一個!
我都會繼續落去!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

低成本抵制美心新方法之試炮

（召喚文宣組）逢係臥底都改圖俾人知警隊多人轉為義士！！！

Yea

好攰 但唔可以放棄

無可能放棄

放棄既話 香港就變成另一個新疆

我地係被選中既一群 就要盡力做 不停做
做到做倒為止

依加知道有你地 更加唔會放棄

光復香港

支持